暫緩字眼從不存在?

真定假

真

係。政府收起二讀，唔做住，咪等於暫緩囉

推